【突發】屯門醫院午夜有人丟一堆白紙同廁紙落樓

無啦啦聽到警鐘響
同班同事去睇下咩事
就見到咁嘅場面

消防嚟到 係地下執到幾張寫左字嘅紙

d消防有d嬲
仲未知係邊個做

光復香港 時代革命

邊撚個玩鳩消防佬

pish